［人手置頂]11.3返公安惡法流水式集會

堅決反對黑警「不反對通知書」制度流水式集會
和平示威係人權唔使啲狗隻批准
11月3日下晝兩點維園見
同我手動Airdrop出去
呢招文宣好有效
點解呢排冇晒
2,000,000大遊行都做到
搭車行街撳多個掣姐
全文口罩都唔好停呀

AirDrop

最後

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人 反抗

手動推10下

#1

#2

#3

#4

#5

#6

#7

#8

#9

#10

咁快就出頂？

唔理照推

推啊

好過臨活動前一日死命咁推

push

AirDrop 啊